海外支票一問

有冇人知英國嘅支票香港點兌現？感謝

銀行櫃檯

with 120% bank charges

收票人自己比lo

拎去分行，櫃檯職員肯定會同你了解番張票既來源，你諗定點解先

去分行入戶口,選代收或買票,幾十元手續費左右！

呢個comment好有用